有無人覺得龍捲實力係一拳超人入面 係唔入流！

一拳超人 基本上物攻先係王道
龍捲得超能力真係輸蝕晒
而且打親大賽表現又唔好
睇佢出招都覺得佢廢廢地
除左識show隻腳 仲識咩

龍套lv wor...

有腳仲唔夠？

好J 就夠啦

唔計埼玉 餓狼 波羅斯,有幾多人可以抽嬴佢
連精子都係因為龍捲整傷個頭先打得嬴

比個廢物整傷頭已經證明佢廢

精子對女性有特攻buff

諗起淫西吹雪 ggin

其實你只要講
除咗埼玉外
所有人都係廢
咁就得

餓狼輸比埼玉但唔廢

果隻超能力怪人以前仲弱過吹雪
龍捲都比佢陰到係咪廢先
講到自己最強超能力但唔識保護弱點

超能力都可以做成物理傷害
點睇龍卷啲念動力都係物理打擊嚟

好想屌龍卷

用對腳夾爆

佢自己話咩出到全力就邊個邊個兩秒就KO，其實同杰諾斯每次輸都話自己大意一樣，

根本就係廢，死剩把口。

餓狼篇全部s級，除左無到場既
得佢可以同餓狼過招喎

俾佢用起能力打j

起能力！？

變態